---
title: "Alphavps"
slug: "Alphavps"
date: 2022-04-28T23:34:52+08:00
draft: false
---

[![AFF](https://img.shields.io/badge/AFF-%E6%9C%89-red)](https://vps.zhelper.net/intro/#aff) [![Paypal](https://img.shields.io/badge/Paypal-support-blue)](https://vps.zhelper.net/intro/) [![BTC](https://img.shields.io/badge/%E5%8A%A0%E5%AF%86%E8%B4%A7%E5%B8%81-support-yellowgreen)](https://vps.zhelper.net/intro)



#alphavps
网站：[直达链接](http://redirect.zhelper.net/?origin=alphavps)

### 参考价格

[KVM架构，€15/年(1vCPU/512M RAM/128G HDD)](https://www.daniao.org/16706.html)

[1GB RAM - 2x Ryzen 3.8GHz+ vCores - 15GB NVMe - 1TB 带宽 - KVM >>18.99EUR/y 循环<<<](https://hostloc.com/thread-923390-1-1.html)

### 评语

[@kerm](https://qqvps.com/u/kerm)

看了下hostloc黑五评价还行-性能小钢炮。

-------------

[@VPS_spider](https://t.me/VPS_spiders)

可选地区涵盖保加利亚索菲亚，英国伦敦，美国德州，洛杉矶。
价格便宜、配置高、流量大，可选 #大盘鸡 。
部分地区延迟较低，电信推荐，联通移动速度较差。
(下单支付时先代理过谷歌人机认证再不要代理支付，否则识别欺骗单无法购买)
(日常小贵，黑五或特价值得一看)
(线路自测)
(窥镜：跳转 (https://lgde.alphavps.com/))
